入嚟講下細個玩天龍八部嘅野

其實隻game幾好玩 不過要對隻game好熟先玩到好勁同用少好多冤枉錢

嗰陣最叻都係玩到96仲係3石仔
不過港服冇人做活動 悶到仆街
玩大陸ser又成班工作室控制曬成個ser嘅錢來源
差台服未玩過

各ser既鳩屎幫：
北：天下
逍：殺神
南：愛殺
留名等補充

隻game整得幾好 玩
衰在要用好多錢同時間 仲有啲活動都唔撚吸引
基本上課金玩家就玩曬 平民玩家想刷下地同古都比人清場 玩撚咩

南ser 5石丐路過

北ser4石武當lm

係真係幾好
不過升lv系統好煩
迫人唔俾用外掛 但啲lv難升到仆街
如果唔係有錢玩家大曬
隻game 真係好玩

最撚賤係啲人一早升到好高lv之後霸曬啲升lv場 搞到好似貧富懸殊咁樣

早幾年玩 最記得就係殺人谷

冇新高登仔玩天龍喇

隻GAME D野好值錢下
生寵又好搵

果時玩天龍玩天光爽到 3石刺客路過

中學個陣好沉迷
趙SER 90lv武當 但冇石
不過整左隻單刷寵玩
個陣成日捉寵黎升寵 升到8悟再拎去賣

南ser舊年代第一天山路過留名

逍先岩 自膠

天龍有人升lv唔用外掛既咩...

諗起以前 晚晚刷地三 刷到3:00

南ser98天山

果時靠低買高賣 白手興家到好似6百幾金 細個on99係盟頻到晒 第二日俾人爆左 都唔知點做到

最鍾意停59/69lv玩比武 刷自製裝

留低啲經驗唔升 比武一次開升2 3 of
贏梗

嗰陣玩逍卡住左 一出慕容ser即過去 好似有一張叫玉卡嘅嘢 玩到隻武當88 4石 就冇玩 好鬼食錢 我係咪已經比較新

炒玉卡

單刷寵 反震反擊

雙完美

刷波

6符

三環555 新三環555

大細飄

Ec

地3 -1

556石

掛攤

跑商

四絕

重樓

木桶柏

119lv

屌你啊巴打咁撚勁